有冇中學生唔想復課

想放假

想唔返工

幾時要返

香港連登 - 全港最大的兒童討論區

唔復課我點cow女